養number用邊隻儲值卡好？

有個上台既number已完約，想keep個number做收藏，有邊隻儲值卡方便同抵？

上台聯通有個11蚊plan
抵既儲值卡應該係hello卡？